假使愛，原來不像你預期

千萬唔好以為唔好高估自己係對方心中佔左好重要既位置，唔好以為對方好在乎你，唔好高估自己對對方好有影響力，其實你在對方心中一條毛都不值

可能你呢刻係對方心中只係一個水泡，替代品，攝時間，樹窿。

做左幾多野都打唔動對方，總括其實佢唔愛你。未戀都可以感受到失戀感覺，可唔可以比啲正評我打打氣

最後祝福你快樂 等於我快樂 聖誕節快樂

I know that feel

嗚嗚嗚

hug

分手其實唔洗咁偉大
唔係你永遠都放唔低

岩呀 中肯

無一齊過點分手

我拍左兩個月
其實同冇拍冇分別
前幾日諗清楚就分手

所以冇開始未必係壞事
好過佢一開始話鍾意你
去到最尾Don’t give a shit
到時個落差會仲大

不過呢一刻悲晒佢先啦
過埋個假期個人多野做啲
見下其他人 自然會好返
祝福樓主

嘩咁你有無好傷心？我悲傷左好耐，都釋放唔到

低估自己都唔好高佔自己

係呀，我只係垃圾

等我，我一定會兌現承諾！

加油

too long don’t read

岩呀

算鳩數

高估左，垃圾都不如

同我一樣

好中

覺得悲係因為你對佢有希望
我呢家對佢冇晒希望 要悲嘅分手前都喊晒
講得分手 我就知道大家已經冇彎轉

其實悲傷係一個自省嘅過程
人人悲嘅時間都唔同
在於你睇下自己可以承受幾多
到左一個點你冇期望 自然唔會再悲
呢一點係幾時 只有你自己先知
要珍惜自己仲未麻木 仲可以咁樣無病呻吟
可以感受到情緒係好難得嘅事